侵侵吹雞 捐錢告上法庭 大家幫唔幫？

幫
唔幫

今次真係要捐

捐2800

要美國公民先可以捐

毅進星 100

連登仔不願接受自己no stake

p

又有五毛

唔同啦
呢個係表示有幾多人支持

我諗應該都多人捐
依單嘢唔係淨係話支持侵侵
最主要係表態捍衛美國核心價值

捐左

佢唔想比人話有境外勢力乜乜物物

比一半財産又點話ar

利申: 銀行有幾千

隔離post 又話大把錢，仲要人捐，係咪開始追佢債

連登算唔算外國勢力

假籌款
侵幾時有吹雞

FB 系Trump每一個post都攝一段note唱反調